提防分化討論

「發覺最近黃絲專頁成日有人搵嘢嚟鬧，已經唔係好純」
（quoted from cuhk secret)
—
運動到左今時今日
大家身心俱疲
容易出現情緒化同非理性行為
我地作為有文化既香港人
喺運動當中好需要 自我修正

為左要對得住曾經付出既人 同埋 已離世既手足
我認為接住落黎要檢討運動不足既時候
大家要一齊同意並遵守一啲規則
利申 未諗哂有咩規則 想大家一齊諗
—
《自我檢討留言規條》
1. 不使用人身攻擊字眼指責手足
2. 以戰略目標為前題作出討論
...
—
今次中大守城一事之中
亦留意到黃陣呢邊有必要訂立一啲行為上既code of conducts一齊去守
希望大家一步一步咁諗落去
先諗留言守則，再諗行動守則
本人對中大山城受到既破壞極度痛心
但好想大家一齊做更多可行既野令運動成功
五大訴求，缺一不可
多謝各位

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

Push